msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-27 21:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-26 07:43+0800\n"
"Last-Translator: Plesry Li <pspeter9931@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.7.0\n"
"X-Language: zh_TW\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid "Daemon installer"
msgstr "常駐程式安裝"

msgid "Downloading Dropbox Daemon..."
msgstr "正在下載 Dropbox 常駐程式..."

msgid "Open Dropbox Folder"
msgstr "打開 Dropbox 資料夾"

msgid "Help Center"
msgstr "說明中心"

msgid "Tour"
msgstr "導覽"

msgid "Forums"
msgstr "論壇"

msgid "Preferences..."
msgstr "偏好設定..."

msgid "Start Dropbox"
msgstr "啟動 Dropbox"

msgid "Stop Dropbox"
msgstr "停止 Dropbox"

msgid "&Exit"
msgstr "離開 (&E)"

msgid "Help"
msgstr "幫助"

msgid "Recently changed files"
msgstr "最近修改檔案"

msgid "Dropbox folder"
msgstr "Dropbox 資料夾"

msgid "Dropbox Preferences"
msgstr "Dropbox 偏好設定"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Account information for this computer"
msgstr "本機帳號資訊"

msgid "Unlink this computer..."
msgstr "取消這台電腦的連結..."

msgid "Dropbox folder location"
msgstr "Dropbox 資料夾位置"

msgid "Move..."
msgstr "移動..."

msgid "Desktop integration"
msgstr "桌面整合"

msgid "Show system tray notifications"
msgstr "在系統匣顯示圖示"

msgid "Start Dropbox on system startup"
msgstr "開機時啟動 Dropbox"

msgid "Misc"
msgstr "雜項"

msgid "File Manager"
msgstr "檔案管理器"

msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

msgid "OK"
msgstr "確定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: core::0
msgid "The host was not found. Please check Dropbox daemon installation."
msgstr "無法找到主機。請檢查 Dropbox 常駐程式的安裝過程。"

#: core::0
msgid "The connection was refused by the peer. Make sure the Dropbox daemon is running, and check that the settings are correct."
msgstr "連線被對方拒絕。請確認是否已經執行 Dropbox 常駐程式，並檢查設定是否正確。"

#: core::0
msgid "The following error occurred: %1."
msgstr "發生下列錯誤：%1。"

#: core::0
msgid "Unable to start Dropbox daemon"
msgstr "無法啟動 Dropbox 常駐程式"

#: installer::0
msgid "File extracted"
msgstr "檔案已提取"

#: util::0
msgid "Error downloading file"
msgstr "下載檔案時發生錯誤"

